\documentclass[11pt]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage[vlined,lined,linesnumbered,boxed,french]{algorithm2e}
\usepackage{tikz}
\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}
\usetikzlibrary{arrows,automata,shapes}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{underscore}
\usepackage{color}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{fancybox}
\usepackage{pgfplots}
\usepackage{stmaryrd}

% wider figures
\makeatletter
\newcommand*{\centerfloat}{%
  \parindent \z@
  \leftskip \z@ \@plus 1fil \@minus \textwidth
  \rightskip\leftskip
  \parfillskip \z@skip}
\makeatother

\newenvironment{wideverbatim}%
{\vskip\baselineskip\VerbatimEnvironment
\begin{Sbox}\begin{BVerbatim}}
{\end{BVerbatim}%
\end{Sbox}\noindent\centerline{\TheSbox}\vskip\baselineskip}

% Plus d'espace entre paragraphes
\setlength{\parskip}{1em}

\newcommand{\code}[1]{\texttt{#1}}
\newcommand{\complexite}[1]{$O\hspace{-0.2em}\left( #1 \right)$}

\begin{document}

%%%%%%Présentation%%%%%%

\thispagestyle{empty}
\include{rapport-titlepage}
\tableofcontents
\newpage

\section*{Introduction}
\input{rapport-intro}
\newpage

%%%%%%Analyse du sujet%%%%%%
\section{Les composantes du problème}
\input{rapport-probleme}

%%%%%Organisation des fichiers%%%%%%%
\section{L'organisation des fichiers}
\input{rapport-arbo}

%%%%%%Structures%%%%%%%
\section{Structures utilisées}
\input{rapport-structures}

\section{Rendu des grilles}
\input{rapport-rendu}

%%%%%%Partie algorithmique%%%%%
\section{Algorithme de remplissage de la grille}
\input{rapport-algorithme}

%%%%%%Tests%%%%%
% \newpage
\section{Tests et \emph{benchmarks}}
\input{rapport-tests}

%%%%%Conclusion%%%%%
\pagebreak
\section*{Conclusion}
\input{rapport-conclusion}

\newpage
\appendix
\section*{Annexes}
\input{rapport-appendix}

\end{document}
